香港三隧既塞車問題其實好嚴重

今朝發夢見到有人係地鐵站受傷，都要delay幾班車。
諗起如果東隧/紅隧 係繁忙時間發生意外，有人慢駛，班中產市民仲點返工放工呀！我真係好擔心

推